紐約時報六分鐘條片比大量雞腸一毛入侵

勁多中國姓嘅人係度用官腔講嘢 入嚟派膠 個profile又乜都冇
問題係啲英文又唔係broken得太犀利
今次應該搵咗啲有少少學識嘅入嚟搞
但咪又係淪落到要去做一毛
自己決定入唔入去做文宣 雖然有啲feed the troll嘅feel

推埋今次朝早再推 眼瞓

唔理衝唔衝 721金鐘

推

果d係星馬華狗,今次好落力,各大黃媒FB都有

繼續爭取五大訴求
721港島見

Push

有唔少坡狗
想問屌中共關班坡狗咩事

班人自己做狗就想全世界放棄尊嚴

721見！

Liked

關佢地乜事 要大中華主義又唔搬返返中囯住？

趁早講定721出黎拍爛檔唔該帶齊gear
有單車頭盔戴單車頭盔
有豬嘴戴豬嘴 冇就n95 四肢最好有pad
前線蒙面可以用滑雪面罩/頭套 眼罩記得戴
有少少first aid常識係唔係都帶定物資流動幫人
水定鹽水定蘇打水定bb洗頭水沖眼根據bmj係冇所謂
有咩用咩 記得好好保護自己 唔好要人地幫你準備
斷骨唔好亂郁 盡量固定 救到人情況許可就盡量救
有水炮音炮即刻退 鬥唔過 一齊嚟一齊走
記得帶更換衣物 貼咗黑衫logo 貼埋鞋
平時gel開頭唔好gel 自己執生 be water
我冇嘢講

之前落咁多錢喺外國傳媒 宜家人哋幫你整埋條片出嚟唔係唔推呀嘛？

紐約時報用人證物證專家去證實警察過分使用暴力！！

幫手入去正皮

野餐裝備重點po 幫推pls
【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

老鼠膠原來咁𠹌勁

民陣遊行不如由金鐘行返落銅鑼灣

迪卡儂又有正野！！出遊前要睇下喇～

五毛死全家

push